［老豆搵仔］做海關都做到你咁撚黑心

好野蠻啊！unfollow我
海關閪

推

有無樣海關最垃圾或都廢人先會入狗隊
我督察朋友講

Un 咪 un...

咁又唔好咁講海關拉毒啲狗都拉唔到

PUSH

其實都明嘅 佢好鐘意狗

對眼中間可以通車

Cls

被狗屌慣係咁架啦

嘩嘩嘩 影撚衰哂

有少少熟面口 不過唔肯定 有冇人知佢叫咩名？

咁多巴打無人屌過?
有冇甜相睇下

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次除哂d衫先至話其實自己唔係想扑野,只係想晒太陽

搞到我都覺得唔好意思

想屌

好熟口面喎呢位師姐

手足表示 戀愛了

Push

唔介意既可以些牙比你班南亞手足
共享下

元朗果日搵警察果啲都係一般市民甚至係藍屍啊戆鳩

我淨係知手足唔中意玩暗戀

同隻狗好襯喎

求多啲料

咁就直接d，強硬d啦

how much per Q?

應該比狗屌開

香港警察表示：唔洗亦唔會畀錢

好明顯因爲佢條仔做狗先咁嬲

係唔係姓陳？

想屌見字可留言

又話相由心生既
其實幾靚 雖然樓上有人話對眼中間可以通車

鬧佢好啦 咪鬧哂成個狗隊

老花，邊隻先係熊

臭閪樣,對眼開到闊過西隧

人面獸心嘅蛇蠍美人先恐佈

死八婆
袋份糧唔撚洗做呀？
鬧黑警同叫黑警做野無衝突架臭閪
你鬧工人打你個仔，咁佢係咪唔洗做家務呀？

有眼耳口鼻就叫靚

推到俾海關入面自己人知

海關人已經收到，放心

這是正式錄用的海關嗎？

屌都估到係咁

上原呀姨

會點做

佢有二條仔，係惡既

同隻熊一模一樣😂

老實講，我覺得唔會有咩實質處分。最多比呀sir講幾句，話以後要小心啲之類。同埋，海關圍內會瘋傳。之後完

點解我個督察朋友會話拖狗果啲係另類
唔係所有人都要學拖狗？

unfollow都野蠻

狗也不屌

唔係所有人都要學，係自己申請，申請嘅通常都收。
唔知點解佢用 另類 黎形容。可能係因為拖狗比較專門，變相一唔拖狗就唔識做其他野。

秒

臭雞, 幾錢Q呀

影衰紀錄部隊成員

咁係咪唔洗出糧比佢地? 錢留來比市民自己?

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

有冇人可以起佢底 我地唔可以失守海關呢枝有槍既部隊

求求幫手

左眼去右眼要坐7個鐘飛機

屌你老母成隻馬騮咁既樣 去拍阿笨與阿占啦

俾老細吊完，係唔係唔洗做呀？
基本常識都無！？

unfollow＝撕連儂牆？
logic failed
如果人地del你post先係撕連儂牆
人地宜家純粹unfollow都只係當行過選擇睇唔到
唔好衝出嚟柒喇阿姐

條女好中意周圍吠

好羞家 出左件咁既同事

比老豆搵仔

影衰晒成個部門，俾狗屌啦

邊撚到輸打贏要
未撚贏過 輸緊40:0

咁少相嘅 推到小同中同出黎爆料

屌返佢轉頭，警察冇收人工？

今日已經收到風

可唔可以支持埋海關 好想用棍

唔好起咁多果火頭啦 我地要人認同 就要比多D耐性 佢地唔明咪算囉

一睇就知係八婆格

以前中學個個都上過 唔做雞真係浪費晒

屌我都覺
雞黎既？

佢俾返我呀？ 起碼5000

坐uber 要收70蚊 左眼去右眼

unfollow你係因為恥與為伍呀

ID 64
唔怕比中共捉返上去姦？

又要屌又唔想人unfollow
Logic fail仲po出嚟比人笑 咪影衰香港海關

你一定唔係女人
你根本唔知咩叫化妝品...

喂 好多海關都反送中 追五大訴求
甚至屌黑警影衰所有紀律部隊形象 唔好一碌鳩屌曬一船人

完全唔靚
一睇就知窮閪出身

改左名？

我重口味 屌得落口

講真都睇得下

中學個陣黑到成個賓賓咁 唔P圖點見得人呀

咁要警惕下大家喎

豬

睇圖都覺得臭

陳貝思 Chan Pui Sze CO 1375
海關拖狗 港豬澳大橋返工
黑警男友 中學時已經係屯門區著名公廁

夠鐘提佢食藥

隔離班都聽過佢啲淫亂史

條女係中學果陣比我屌過

男友係黑警，唔怪得黑埋一份

個pat咁大 應該幾好屌

臭雞想出名
我做海關嘅朋友好撚正氣㗎喎

精靈搜查犬 為港人把關

有無bro幫佢眼距二次創作下周圍sd

接佢收工塊面⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

好眉好貌
可惜個心爛既

又想博出位

臭西

影衰哂我地

有冇圖分享一下
等大家全方位了解Madam多d

黑警先輸打贏要本份唔柒做，犯法野做足， 冇事個陣就失職犯法亂打市民，出事個陣又要市民支持，要散仔協會幫手頂，要國務院出聲撐

闊到咁 通到2047都未到

unfollow係唔想知你既野，唔係唔俾你講
你可以講，只係其他人有權唔聽
正如有連儂牆，你可唔睇，但係唔等於你可以撕
咁簡單都唔明既人，走吧啦

唔怪之得啦原來有個黑警男友 影衰曬海關！

脷環 好L淫
海關可以穿?

有冇多啲資料讀咩U？條仔乜水？

唯有令警隊內部恐慌，方可制止大抓捕

我都有脷環架

攞我粒脷環lam佢個腳板會唔會好爽

大熱天時著住咁嘅制服應該好大陣除架啦

比叔叔索下你陣雞除啦

ig都del埋過街老鼠

件黑警就爽啦著住件制服玩腳交

眼花，四隻黑狗？

-.-

有冇人知佢淫史

化完都係得咁

喬妝

化完隻眼都咁開..落妝應該好恐怖....

唔同政見就屌
連登仔同佢都冇分別